睇完MWC最搞笑既係班APPLE DOG

APPLE狗 ***狗

APPLE 出新機 冇大更新得M字額 多左個平時唔會用既影相後製效果

:做乜鳩咁撚戇鳩

:新解鎖好正 好快 快左0.XXXXXX秒好勁

比一話價錢貴 就駁話:係你買唔起 試下平D一定個個狗衝

***出新機 鏡頭升級 音響升級 應有既都有(耳機位/唔同解鎖方法/無線有線叉電) 價錢合理

:期待雙光圈玩法 好彩仲有3.5MM 咩色咩色幾靚

:AN機真係狗也不屌 賣咁貴托柒 都係唔夠A11快 用耐左就一定慢

事實:APPLE狗其實都想討論下手機功能,而因為APPLE真係太戇鳩,
但新機可以討論同比較特別既都係個得個解鎖功能同價錢貴,
所以佢地會彈下其他牌既手機,可能係用黎平均下心理啦!!

同埋AN機用耐變慢係咩年代既事??就算點慢都唔夠APPLE有心降你速慢啦

引用童星巴
:黑科技 001：最快既解鎖

未試過有一件三星產品會得價錢合理

自從教主去世後
班idog就一直同gay cock柒到依家

唔會買三星嘅人你點sale都唔會買

3星垃圾 狗也不屌 pixel無敵

Note7爆炸全球退貨唔包香港阿
走出黎講埋d阿媽係女人既野踩下apple
咁就想捧返Shamesung?

你岩~~但身為***狗~係要用***做下例子既~

乜你覺得APPLE唔係當港人狗咁撚咩

可以整完機會多左其他人既資料~仲叫個客自己處理

撚狗撚到你地高潮咁 減速事件仲要全世界一齊撚

公道講 ***爆完起碼下一代即刻唔發熱安全性又好 抵讚

何況講緊唔係***對APPLE 係AN機同APPLE比 APPLE都係柒

要數最合理既咪小米
最唔合理咪APPLE

公道講 apple爆完起碼ios11下一板 11.3 即刻比用家自己揀降唔降速 換電又平左 安全性又好 抵讚

btw 3星垃圾 pixel

黑科技 001：雙光圈！畫質提升 60%
得呢個功能吸引.
今年無大改進, 要等多年.

咁三星係堅廢既，美國科技網巨頭聚會，一係用pixel 2XL 一係ipx

係咩 我見我friend部s8打爐石lag到成隻狗咁喎
反而我部iphone7順到甩毛

三叔咁窮請得樓主一個打手呀

駁唔到，儲幾年貨仔先得 iPhone X
點知連自己班用家都唔支持

等睇有人話1+5好順

攞你命3000戰術

1+5順唔順唔係呢度既焦點
而家呢度只係比較***/Apple

淨係用三星手機撚夠同apple比較咩

太唔公平

樓主點睇s9 個lag lag下嘅ar emoji

歡迎其他機比較 點比APPLE都係咁垃圾

或者咁講 貴幾千既垃圾APPLE係難比較D架啦 都搵唔到同價位機

有咩點睇~直情垃圾啦!!